有冇人呢兩日會係倫敦

係倫敦鳩fing兩日去Porto

聽日去london eye

琴日去完Westminster, Big Ben變咗鐵甲機俠

仲諗住去睇吓
巴打黎緊仲會去邊？

我今日去咗波圖玩啦 八月再返London stay一星期

尋日去咗london eye
個境好靚

我都有去，嗰曰天氣仲不錯
夜晚仲由london bridge 沿岸行去tower bridge

巴打影相好靚
我用電話影到成pat屎咁

還好啦我都係用六年前嘅單反影
London stay幾耐吖巴打你，之後仲有冇去邊？

我星期日走喇，返香港

Yes, me

我最尾都仲要返London stay一星期
仲有乜地方好去？

我走咗了

你去咗邊呀
去stonehenge囉
我去oxford street可以買野買一日

呢3日都係 但聽日走lu

我淨係用咗一日去Westminster, london eye, london bridge 同 tower bridge

繼續旅行定返香港

去Edinburgh

咁chur

因為時差關係我一早七點就起身開波
中間返咗轉house，見仲幾精神就出去london bridge

哇你真係好勁
七點幾起身到下晝仲咁有活力

我鐵腳 我呢四日葡萄牙都係咁

係外國冇得做gym，所以過度活躍呱

巴打好適合去旅行
行足一日都唔攰
我行咗四五個鐘已經腳攰+眼訓個人中吓中吓咁